點樣可以唔成日同人比較

成日同人比較真係好辛苦

講得好聽啲就係好勝心、企圖心
難聽啲就係咩都想識、從而冇曬社交時間...

唉屌